會員 狂徒 #35014 請馬上向電視廣播有限公司道歉 19-06-10

事緣
TVB資深配音員陳廷軒離世

會員狂徒

發表不實言論 指責TVB亂請人

經證實後會員狂徒所指既 無腦垃圾 周永光
從未在無綫電視即電視廣播有限公司任職

是其是 非其非 懇請有關會員向有超過五十年歷史既TVB道歉
討論區唔係比你用黎屈企業 連登有好方便既開post功能 你唔道歉 我改一改個topic既日期 就可以每日狙擊 請你自重

雖然我解釋個段係事實﹐
不過TVB垃圾都係事實洗咩道歉?

我就剩係會幫配音員﹐琴日佢地好多都有上街

CCTVB仆街到凈係幫支共港共
FOCUS喺暴力，103萬就提都唔提
有企業會組協會唔可以與生產過程唔環保、請童工等有生意往來
咁點唔解市民就唔可以抵制支共喉舌tvb劇尤其是支那劇